[支爆夢碎] 肺炎康復者血漿有效抵抗病毒

Sars以前用過
用完呢招之後一個月就完Sars
支爆夢碎

快D復工啦

真夢碎，一陣玩完

移動迷宮
人類無法製做血清，只可以從人身上榨取

所有病人康復之後比人搾汁搾到死

會唔會變愛茲大爆發

都話吹大嫁啦

條友比人抽乾

咁點解以前用過要到而家先醒返起？

整得黎都1年後
未撚驚過

會裸體掛係度
每日都比人抽一定份量
死又唔比死

愛滋反而冇咁大獲

亲！您访问的页面不存在...

仲有希望！

不嬲血清係可以解決到
問題要幾撚多先夠

唔通武漢死咁多人係因為⋯⋯

個個都可以比你抽乾抽淨咩

賢者血漿

康復者仲慘過死
日日抽血

咁如果係肺炎康復者精液呢

跟住抽血用具無消毒，愛滋大爆發

大陸人真係可以㗎

因為依家先多人好返

直接口服

連登仔一講支爆就扯到硬一硬
加埋份大紀元已經成桶精

佢捐完100ml畀患者, 患者咪多左100ml血，佢喺患者果度抽100ml輸返畀自己咪得，咁咪可以無限輸血救人

「23條來臨」趙博：國家領導人夏寶龍接任，23條蠢蠢欲動，北京對港強硬路線勢必鞏固

唔信

mad max

我哋有吸精瓶

日日都有護士姐姐

快d放返出黎再中

見到條link㩒都唔想㩒

岩呀，
應該所有康復者同患者連接血管輸送，
不斷循環7749個周天

淨係爆一個月

佢之後都大件事啦

慢慢等等先 我地都改變唔到咩

食花生 保住條命就得

移動迷宮
死亡解藥原來係習總啲腦汁

親，頁面已刪除

404

嗜血破曉真人版

成個湖北省有咁多人，捉哂返去做血清，再賣藥比外國賺外匯

之前話好多手足俾人捉咗返支那
忽然明咗啲野

又解藥呀？

本身已經爆發左啦,只係更加擴散only,你search下河南愛滋村~

垃圾post

拉

而家至講？

啲人殺哂囉喎。

唔緊要 仲有貿易戰Phase 1未出效果

唔係話中完可以再中？
源頭都未搵到仲不斷新增個案
到時好返出到嚟又入返去
無限loop

中共會搵一堆人專登中武漢肺炎，然後等好番既人整血清
反正有14億，支共都未驚過

咁又難D， 有愛滋，肺炎好難會好得番!! 應該直接死晒!!

風吹到呢，復工啦

繼續吹

又話中完可以再中？

讓領導先抽

大陸網，信一成都比多

係咪呀

原來係咁用

...

係囉

無限功德機

成撚日話有野對抗病毒，就算真係有，到底有幾多低下階層既支那人會用到？？
支爆真係不是夢

又夢碎依排碎左幾次都未碎完

d 汁全部支那，又404，我一定信啦
同可防可控一樣

其實邊個消息先係真，又話有解藥

醫好都有機會二次感染

亲！您访问的页面不存在...

大陸自己ban走既野都好信
腦子是個好東西
拉

已經404

唔係話中完可以再中多次乜

用雙黃蓮月餅加精液

變喪屍直接咬人

同血型先得wor ching

Sars 用過？果時講左係流料啦

抗體無得直接轉移架，只能夠誘發

福建刀手多啲定武漢肺炎解藥多啲

一命換一命

今日出院嗰條友⋯⋯⋯

1個救5個，5個救25個，無限血清大法

武漢血淚工廠

廣西衛健委主任被控造謠 原因：泄露無病徵個案係變種病毒

變左種冇得醫

there not gonna be enough for everyone

條link都無埋fake news?

人血饅頭

估歌仔
人無法製造血清...

屌, 原來人血饅頭真係愛黎醫肺炎

袁枚（清）《子不語》中“還我血”篇記載：“楊竟負約，又記人血蘸饅頭可醫瘵疾，遂如法取血。”瘵疾即為癆病，肺結核也。

割頸放血

唔怪得d口罩要賣到咁貴，人人爭住食

邊間教會

最後晚餐？

好似已經死左link 係咪真？

Sorly囉

富士山下？

真人血饅頭

跟住出現河南愛滋村復刻版......
愛滋人數大爆發

愛回家?

日日幫手用口吮出來，再唔係擘大個髀直接俾康復者射落去好好裝住佢

咁如果係肺炎康復者嘅人奶呢

係支爆就好
至爆支那未爆香港死先

Dead link
Fake news

首先你要有康復者

14日潛服期 = 14日突變時間

由於加插左大量其他病毒基因，
突變左就唔係隻隻藥都得，
所以沒完全解藥，一隻解藥出現唔代表完結

希望我咁諗係岩

北京中醫一早就醫到啦

細聲唔俾你講

咁簡單？Sars都仲未有藥醫。

認真，快啲復工

人無法製造血清 失戀只有更短～

你洗唔洗出兩個po呀
拉

疫症完咗先係開始

煩夠未 次次有解藥 次次都醫唔到人嘅 我屋企都有解藥啊 來攞啦

cls最尾全部死曬變喪屍 跟住全部血去曬一個人到培育咗隻超人出黎

唔係你以為起火神山醫院做乜？

全民輸血，全民愛滋

sars 係自己消失架
據我所知起訴都唔係醫翻好

又係假希望
安心復工啦

想完 冇咁易

唔好燈啦

即刻同我去些粉仔買包冰翻嚟

你有冇醫學常識，唔同血型點輸，累事啦你個冚家鈴

到時肺炎病患者追住啲康復者咬
一樣係biohazard xi

邊有咁易搞得掂 有撚排都未撚完啦

月熊

強

人無法走過每天

榨乾佢

熊膽

熊膽汁

全部鎖住俾人每日吸緊血

教友？

癢 好吃

個page收咗皮

疫情完咗，全世界同支共計數先係支爆開始。

又黎

支那製
甚麼吹到天下無敵都係一招了

404 not found

愛滋藥其實唔平

支那環球網

虧有人仲信支那新聞

隔甘耐吾記得好正常